有無人會突然間好想喊，好唔開心

有無人會突然間好想喊，好唔開心，但係又喊唔出，搞到成日無心機做任何野咁。呢個其實係咪病黎？應該點算？

同你差唔多 ching 近排去醫院check完係depression.

咁依家情況點

有
但我喊完就會好返啲 之後過一排又會再loop過

冇錯，我都係咁，但係我好難搵到究竟個源頭係邊

我會突然覺得自己係零 跟住就好沮喪
感情煩惱？

ching係話邊方面突然間覺得自己係零？工作能力？

其實我諗返又唔單止係感情煩惱，亦都有工作上面，同埋生活上面嘅壓力，做人真係好辛苦

會啊 最近自己停咗藥，真係少少事都可以鬱好耐

利申:depression

學業 感情嗰啲都覺得自己係零 總之就好似咩都做得唔好
成日係度諗做人究竟為左咩 辛苦完到最後又未必得到我想要嘅結果

係咪有抑鬱 ， 我抑鬱果陣都係咁

ching，加油呀，唔開心嘅時候，搵身邊信得過嘅frd講下可能會舒服d

feel到自己有小小抑鬱傾向 但係唔敢面對

一樣情況 自己都解釋唔到點解
身邊有啲人見到我咁以為我成日收收埋埋
但其實我都講唔到點解唔開心

試過 個人會突然勁down 然後又不停諗返以前呵開心嘅事

你個post，我想做你嘅聆聽者，
最近過得還好嗎？

唔

準備分手
利申 depression 食緊藥

好辛苦 成日冇啦啦唔開心 就算有個好好既女朋友都一樣

會唔會set左人生目標會好d 不過感情真係好難搞，唉

之前食左抗抑鬱藥一排 但啲藥對我有好大副作用 之前因為要考final exam所以冇再食
近排再覆診 醫生知我冇食哂啲藥 依家要我定期去見心理輔導個啲
我明白喊唔出但內心好難受嗰種感覺 平日仲要喺人面前扮到好平常咁 係度想講ching一定要迫自己喊出嚟 例如睇啲感動野 咁個心先會舒服啲 如咪屈埋屈埋只會令自己更難受.共勉之la

你去政府定私家睇阿

最近過得真係唔好，愛情事業學業樣樣都不順利，而關於未來我亦都係一片迷茫，真係唔知可以點樣先可以改變到現況。會成日係間房度大喊，即使喊完都知道根本無可能改變現狀，第二日唯有好似喪屍咁繼續loop，唉，好多無奈

呢d叫 季節性抑鬱症,簡稱(SAD)
別稱 冬季憂鬱症
係一種感情/情緒失調
係加拿大好常見,亞熱帶地區較少
抵抗治療包括做運動,參加興趣班
多曬太陽增加維生素D,腹式呼吸亦係非藥品治療的常用方法

屋企人喺公立做 所以staff clinic,依家refer左去精神科